求推介打機Mon

打機24"買邊一隻mon好？budget 大概$1500-$2000(主要挽Lol,GTA,Overwatch)
求指教

U2417H掂？

挽你老母臭閪

有冇推介

Eizo EV 2450

Thx巴打 等我search下先

得二千蚊
求其一隻都得啦

呢隻好似做梗特價
$2380

去睇下先，thx巴打

呢隻係文書mon
打機就入隻144hz啦
Benq 144hz都好似係二千頭

玩就玩啦

挽你老母咩

Sorry

挽你老母

Ben q xl2411 144hz